共和黨Solomon Yue : 美國準備支援香港「立法會選舉」

共和黨Solomon Yue : 在12月, 我會去華盛頓, 跟我在華盛頓的朋友們討論 如何為香港立法會選舉提供「空軍支援」

連登仔真係好易呃， 老實講 我就唔信有用既
港共一日唔答應五大訴求，我地都要進行三罷，抗爭到底

你地知唔知三罷唔只攬炒香港，仲有香港既美資，我地變相係揸緊雙方既春袋，依個係七傷拳來

明明可以爭取到一大塊田園，偏偏為左一棵蘋果浪費多餘既人力財力